啲人成日話讀男校好慘 其實我唔覺

首先 男校其實好多正野玩 然後 我大中小學夾埋14年都係男校 係無試過男女校既情況下係唔會有比較 所以點會覺得慘 慘呢個形容詞應該係男女校既人比我地讀男校既

我都覺得唔慘,返學好開心
除左冇女溝,不過大可溝其他學校d女

其實讀男女校溝唔到女先慘

男校好撚正，個個真兄弟，齊齊打波讀書冇計。反而呢d性格上到u 先殺食，又pure 又true

係差無女呢樣 其他基本完美

我都以為咁可以溝到女 但出到黎啲女都係比mk仔食晒

同埋識到一班兄弟 一齊打學界 一齊癲果段日子真係好開心

大學男校？

慘極都係幾年，你夠出來做IT慘，做工幾十年計GA

用男校做名媾女容易d
識到一班真兄弟

讀體育 女都唔多個 有都....

咁又真

真兄弟

咁讀男校溝仔會唔會易啲?

讀完男校，出黎再做 IT

應該唔會

同讀一世男校無分別